男子飄浮香港仔魚市場對開海面 獲救送院後不治 (09:24)

清晨近7時，一名男子被發現於香港仔魚類批發市場對開約10米外海面載浮載沉，消防蛙人趕至將他救上水警小艇，送往香港仔滅火輪碼頭急救，救護車到場把他趕送瑪麗醫院搶救，惜最終不治。

國安又做野
手足

呢排又多番

手足

有冇講幾歲？